超過 50 萬個 Zoom Account 賣咗俾 hacker 同 dark web

用過 Zoom 嘅真係要自求多福

Source:

痴線

升

公司用黎開過會有咩後果

可能會有 hacker 用你喺 Zoom 用嘅 password hack 你其他 web service accounts

如果洗左機怕唔怕再hack?

好似冇關係

如果喺zoom 度用嘅 password 同其他 service account嘅 password一樣/好似，就快啲改其他 account 嘅password